上水「和你Shop」兩未成年男生撤控守行為 惟多一名16歲女生被控

網民去年12月28日在上水發起「和你Shop」活動，抗議水貨客擾亂上水居民生活，大批警員闖進商場，拘捕多人。事後九人被控非法集結、襲警等罪，其中一名14歲女生早前獲准簽保守行為結案；餘下被告今再訊，再多兩名未成年學生獲撤銷控罪，准以2,000元簽保、守行為兩年結案。惟事件中再有一名16歲女學生被控，案件押後至10月29日再訊。

都好既，希望女手足大步攬過

感恩

push

好消息來, 人無事就好